知唔知景林村係咪有手足被圍

如題

推

人數？咩事？

完咗了，依家好多街坊，大批防暴走返入狗屋